點解周青揚英文名係Grave Chow唔係Grace Zhou？

屌你老母想扮香港人？

Nmsl

大陸人而家好撚古惑
改晒香港拼音

周周好似一開始就係用chow

葉虎

邊能個周周

我喺隔離post都問咗呢個問題

有冇答案？

無人答

99%想扮香港人啦

好多連登仔都係Chau字派
緊係無人答你啦

Chau同Chow有咩分別
唔係好似Ip同Yip一樣都係香港拼音咩